男朋友會打我/佢好癡身可以點講分手？

一齊咗3年佢越嚟越過分，嬲就會郁手打我，仲要我氹番佢求佢原諒。

你仲忍得到直接講分啦

唔洗講咁多，幾多年都冇用，打自己女人既男人，無得救。可以直接走。

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

打返佢

直接講分手 block哂佢所有野
同定屋企人講 佢上門搵你就叫佢收皮

我嗰條都廿二年都分唔到
明明幫佢搵錢俾佢舒服
但係都要日日打我威脅我
一日唔完全控制我唔會心息

話自己染左性病

夜晚襯佢訓著剪佢JJ

佢一定死纏爛打話唔分

你係巴定絲

依家讀緊同一間學校，轉頭仲要一齊食飯

點夠打

你堅決要分，打你係絕對接受唔到

買防狼器

咁又點？你覺得尷尬既咪避開佢囉，仲想比人打呀？有一次就有第二次，狠心d啦傻西瓜。

要等到佢下次郁手先

仲要等
下次打到你仆街 之後又氹番你 又同自己講再下次先?
愛惜自己啦女

對上一次佢捉到我隻手瘀咗，推我，擒我塊面

唔駛夠打.. 俾佢知你會反抗
再唔係夜晚剪佢JJ

向弱者郁手既全部都係賤人

女人唔聽話就要打架啦

點解你咁on9，俾人打都仲要鐘埋去

屌睇到嬲

唔珍惜自己既男人要黎做咩

無架啦 你預咗比人打一身先分到手

我都覺得自己好戇鳩好忍得，究竟點樣先可以飛咗佢